重申，我地係靠咩走到依家呢一步。

28/7之後，我見到網上放方面面輿論又起，同時又有軍心散渙、分化既跡象出現。

係到重申返幾點:
1. 五大訴求，卻一不可。
2. 沒有大台/沒有領導人物。
3. 兄弟爬山，各自努力。
4. 不割席，不分化，不指責。

小小個人感想:依家局面其實唔係想像中咁悲觀。無錯，我地有好多手足受傷被捕，但政府都係得返一招對付我地，就係用黑警對付我地。只要我地keep住出黎搞搞陣(和理非同勇武)，加上不合作運動。 我地係可以拖垮政府。大家睇下近期公務員遍地開花，美國7月原來通過左無約束力既國防授權法，針對送中違規既中港官員。 個成果係有架!!!!!!!

所以，依家我地要做既係

"1. 繼續流水社運: 用各種形式去發聲。唔理你係和理非定勇武。各有各做。機場集會、遊行又好。閃電戰又好，任何可以make noise同俾壓力政府ge野都要做。
PS: 想同勇武前線講，要考慮下陣地戰，硬碰硬方式係咪work，有時候，游擊都係另類選擇。雖然我無權阻止你，但我實在唔見到有任何人再被捕同受傷。"

"2. 繼續文宣。
A) 大家全力煲起文宣，黑警濫暴、鄉黑警合作。文宣層面唔單只係本地，要提升到國際層面。
另外，有條新戰線參考下:
(懷疑FB暗中刪除香港警察與襲擊示威者流氓合謀的證據，利用 FB被侵侵宣傳平台敵視左既特點，提高炒作度)，大家中意蓮儂牆就透過連農牆宣傳，不要忘記FB，其他平台。

或者
(香港警察打外國女人喎 會唔會演變成外交風波架？)

B) 制定制裁名單，下次有任何集會，可以不妨用外語講俾外媒知，成個送中運動咩人要清算，潛在制裁目標包括：

Wang Zhi-min (王志民), the Director of LOCPG
Li Jiang-zhou (李江舟), the minister of the Police department of LOCPG
Carrie Lam Cheng Yuet-ngor (林鄭月娥), the Chief Executive of HKSAR
John Lee Ka-chiu (李家超), the Secretary for Security of HKSAR
Stephen Lo Wai-chung (盧偉聰), the Commissioner of Police of the Hong Kong Police
Tang Ping-keung (鄧炳強), the Vice Commissioner of Police of the Hong Kong Police
Junius Ho Kwan-yiu (何君堯), Hong Kong lawmaker
Lee Wai-man (李偉文), the Commander of the Yuen Long Police District
Yau Lai-keung (游乃強), the Vice Commander of the Yuen Long Police District
Hong Kong Police
送佢地返大彎區。"

"C). 製作運動失敗後果嚴重:
詳情可以參考:

(【文宣多圖版】【明日之後】話你知呢場抗爭失敗之後既香港，到底會變成點)
又或者中國衰弱論:

(長文慎入，一個跟大陸廠多年的香港人睇到的事)

D) 鼓勵多d和理非出黎抗爭，唔好再俾前線孤單上陣，前線。

"我同大家一樣，心入面好累，我都唔知堅持到幾耐，但事情已經無返轉頭。
諗下犧牲左既義士、被捕手足、下一代。大家唔可以放棄。"

應承我，應承義士，我地齊上齊落，好嗎?

推！